[蕭游之辯] 果頭未完 修哥就有可以證明自己既機會

事實勝於雄辯
希望游導演可以接受挑戰
拍一套佢覺得係優秀
合乎佢自己所定義既電影作品出嚟
還後生同香港電影業一個公道
課金表示支持

十五萬邊拍到電影

食左第一張圖 同次序有啲亂 整理返：

渾水條友好技持香港文化野
迴響佢又係大手大手咁課金

如果傳統電影當然唔得
但根據遊學修佢嘅講法
電影既定義已經唔係好似以前咁
所以真係想睇吓如果以佢所說嘅前題同氣焰之下
係多啲資源既情況下
會出到乜野電影作品出嚟

所以更叫人期待件事會發展成點

有戲睇

試當真係咪真係會搞幾大youtube channel合作嘅計劃
不如就襯今次機會啦

希望風格唔好似網片

之前佢都有暗示過話想多啲金主 資源
所以今次係一個好機會 同時證明自己嘅好時機

拍電影冇返至少1000萬都唔洗諗（幻愛以為係低成本製作都要2000萬先回本）

拍個短篇電影 賣$20-40 (定價唔知幾多先啱)
咁樣work唔work

好坦白講 150k 真係唔係咩錢 更唔好話呢舊錢拍到「電影」
分分鐘Mox Canon 個度已經20-30萬 一條

如果你問我 我覺得冇問題
不過到時成品又合唔合乎大眾對電影既規格與期望 又係一件好吊詭嘅事
所以真心期待游生對新世代既影視作品
同工業規格既理解係點 同埋點樣演繹

所以究竟係蕭生太守舊
定係游生諗得太簡單
還是有中間地帶
有待見證

youtube d片咁廢 點開戲

最好多啲人投資係佢地身上

認真10萬蚊係開得一日工咋
拍30分鐘微電影都應該OK嘅

即係點 15萬比試當真 ?
咁其實咪又係youtube片
好難有咩突破性大作

兩個人諗既野根本都唔同
燒山以前係做果個
游學修係睇果個

15萬點拍到戲
蕭生其實係有佢道理
但游學修都係無錯

2000萬要幾多人睇先回到本

Short film 就叫短片
微你老母咩

網片風格電影可能係新思路

買部器材都冇晒啦下話